巴打們可唔可以介紹 Wifi Cam <跪求>

公司想買 wifi cam, 容易安裝掃 QR Code 個種, 可以電腦 或 平板 apps 睇,
最好隻牌子既 PC apps 或 平板 apps 可以同時睇好幾部唔同位置既 wifi cam

主要係因為公司好多位置都有唔同 Route 連 wifi 覆蓋, 但地方都算大,
唔想每日每個地方行咁遠去 check 訊號, 所以就諗到想買 wifi cam,
只要睇吓連唔連到支 cam 就可以知道個嗰位置既 wifi 訊號有冇問題,
同埋順便可以補完一啲本身 CCTV 覆蓋唔到既位置

buget 大約兩三佰蚊一支 wifi cam, 跪求巴打們出手